(露底) 容樂其：黃絲嫖客走數，欺騙「同路人」妓女

呢條友徹底露底，篇文仲比黨媒文匯報報導，藍絲圈子瘋傳中。（今日食飯聽到有藍絲講呢單野。）

（共媒唔比link)
【真。黃色經濟圈】「兼職女友」想揀黃絲客，「做同路人生意」偏偏遭走數，社工今日陪同報警
2020年10月28日
容樂其

黃色經濟圈好特別，其中一個比較顯著嘅特點，就係強調「做同路人生意」，即係買賣雙方都強調自己反建制，係黃，生意做起上來份外開心。

不過騙徒可能都知道黃色經濟圈呢樣特徵，動輒真心相信對方「係黃」，就好容易出事。好多人領教過龍門冰室，但係比較唔出名，打著「黃絲」旗號嘅騙徒，就未必咁多人理。

我最近聽到一單令人好惋惜嘅案件，一位妙齡少女，從事兼職女友賺皮肉錢，從某啲渠道遇到自稱「黃絲」嘅恩客，少女第一次收錢做，佢不虞有詐提供服務，對方開頭好「梳爽」話月包佢。可能以為遇到同路人，對方更加係豪客，單生意佢做起上來特別落力。

不過騙徒嘅財力應該唔係口中所講咁鴻厚，話就話月包，但要佢入數先就顧左右而言他，少女仲係好單純，兼且真係以為對方同路人，就同意做完先收錢。中間服務嘅野外人無謂問咁多，完事之後少女去沖涼，點知騙徒就喺呢個時候逃之夭夭。

事發之後，少女先知道對方係用俗稱「太空卡」嘅唔上台電話號碼同佢聯絡，可惜一切已經太遲。

社工同埋將呢件事話俾我知嘅消息人士，收到呢個求助都好氣憤，少女第一次下海就遇到騙徒，失身之餘仲或多或少擺左「同路人」嘅感情落去。據悉社工今日會同佢報警。雖然好多黃絲都唔信任警察，但係以虛假藉口令他人同佢發生性行為，已經屬於強姦，刑事罪行只可交由警察調查。

黃色經濟圈，已經呈現大有大呃，細都照呃嘅情況，612基金竟然本身係以「支援被捕」為籌款理由，轉眼間可以資助律師出糧，真係賊性盡顯。

喺度真係要呼籲年輕人，求職心切人之常情，但都要做多啲野保護自己。

（為保護當事人及消息人士，隱去一切有關個人嘅細節及資訊）

作者：容樂其
我覺得總編輯都有得出文係常識囉！

容癌投左共好耐啦

篇文咁撚長，但完全無source，根本尻up。

【黃色資訊平台】放假終於唔洗fact check！

仲有d人以為佢本土

世澤屌佢屌左好耐，可惜無人理

要出力正視聽：容樂其係藍

寫得呢d同話有黃天使有閪分別 呢d藍絲賤種就算啦

世柒不嬲都無人理

文匯報開心share

佢終於徹底現形

容樂其娘親疑似被走數

(未fc)

世澤講野唔係時時啱
但係開得名屌人/企業就基本上無屌錯

我隔離屋條廢老尋日同李偲x(水手服限定版) 大戰左三百回合
幾時上文匯大公？

睇topic以為走數果條友叫容樂其

咁開名賣口罩呢?

知道「同路人」有做雞所以特登去幫襯佢？
你老母做雞你老豆係咪又爭住去幫襯

中大學棍劉正都有份

我都聽過
等輔淫報導

支持工聯會都話無問題

其實佢個腐人媒體之前都有試過啲文俾人鬧

容生好女人咩？

【真。藍色經濟圈】「兼職女友」想揀藍屍客，「做同路人生意」偏偏遭走數，社工今日陪同報警
2020年10月28日
容樂其

藍色經濟圈好特別，其中一個比較顯著嘅特點，就係強調「做同路人生意」，即係買賣雙方都強調自己反建制，係藍，生意做起上來份外開心。

不過騙徒可能都知道藍色經濟圈呢樣特徵，動輒真心相信對方「係藍」，就好容易出事。好多人領教過美心大家樂，但係比較唔出名，打著「藍絲」旗號嘅騙徒，就未必咁多人理。

我最近聽到一單令人好惋惜嘅案件，一位妙齡少女，從事兼職女友賺皮肉錢，從某啲渠道遇到自稱「藍絲」嘅恩客，少女第一次收錢做，佢不虞有詐提供服務，對方開頭好「梳爽」話月包佢。可能以為遇到同路人，對方更加係豪客，單生意佢做起上來特別落力。

不過騙徒嘅財力應該唔係口中所講咁鴻厚，話就話月包，但要佢入數先就顧左右而言他，少女仲係好單純，兼且真係以為對方同路人，就同意做完先收錢。中間服務嘅野外人無謂問咁多，完事之後少女去沖涼，點知騙徒就喺呢個時候逃之夭夭。

事發之後，少女先知道對方係用俗稱「太空卡」嘅唔上台電話號碼同佢聯絡，可惜一切已經太遲。

社工同埋將呢件事話俾我知嘅消息人士，收到呢個求助都好氣憤，少女第一次下海就遇到騙徒，失身之餘仲或多或少擺左「同路人」嘅感情落去。據悉社工今日會同佢報警。雖然好多藍絲都唔信任警察，但係以虛假藉口令他人同佢發生性行為，已經屬於強姦，刑事罪行只可交由警察調查。

藍色經濟圈，已經呈現大有大呃，細都照呃嘅情況，黑警基金竟然本身係以「支援被捕」為籌款理由，轉眼間可以資助局長出糧，真係賊性盡顯。

喺度真係要呼籲年輕人，求職心切人之常情，但都要做多啲野保護自己。

（為保護當事人及消息人士，隱去一切有關個人嘅細節及資訊）

藍屍叫雞走數
我都識寫

屌你老味容樂其，容海恩都吹奏

記得佢地之前又係整一篇無source文章，唱衰”點五步”

點解仲有d人會信呢條撚樣

就咁鳩噏就當係 我話隻雞就係佢老母都得啦

認住容樂其呢隻藍屍

推推推

下亞厘畢道分身？

好彩佢冇再教書

容樂其

好彩佢唔再誤人子弟

條友老婆好似係狗嚟

撚樣一名

FC咗啦
平時兩舊水 曱甴有折

容樂其條小氣毒撚自從俾本土班女嫌棄之後就投共

講咗好耐
老實講 發現有一樣野係當年熱血水泥隊冇批鬥錯 就係屌鳩輔狗

容癌狗有冇同佢主人容海恩做過愛?

正一人間垃圾

正常人都唔會同自己隻狗做愛啦

係咪指藍絲係老千扮黃呃藍絲

正常人就係

看圖作文都有圖呀，佢圖都無

咁都係企容癌果邊好啲

其實去開Twitter 就知有班女仔打著呢d旗號招客
所以之前見到都有d反感

佢貼左幅av圖當交差

好似係燒山話佢自己喺節目自爆

將藍屍貼堂

2020年11月15日
商台國民教育

容樂其, 最後講到 到時投建制 那時, 睇下邊個好決定投WHO

已fact check
親身check

全世界都要見到

邊位

認住佢係藍絲就得

黨說的就係 source
你唔信可以國安法拉鳩你

好似有人喺 Twitter 話意大利全國巿民在街上大呼多謝強國，強國萬歲咁。
意大利人可以唔信，不過黨講嘅嘢強國人只能相信。你真係唔信?

利申: 我同樓主都係9up

其實條撚屌一直都冇咩人理
可能共霉以為可以借力打力

push

交作文

想問大家點睇巴別塔肥享?

圖呢？邊仲容樂其

Pin左

Who is he?

2男警偕女子酒店開房 事後涉強姦被捕
HK01
講緊你呢單？

笑撚左睇標題都

Fake到離哂大譜

佢老友果個咩呀風去咗邊？

係佢呀, 你地無搞錯

鴻厚文盲都寫唔出

原咁鳩up真係有稿費

唔怪得石琪個d都生存到

見到世柒我都行開先，信佢嘅都係傻鳩，你自己睇路

性容既都咁閪

佢自己係總編輯

但唔排除佢有收”其他人”既錢去寫呢篇文

講下黑警強姦好過啦

我最近聽到
是咁的

ctrl f 黃 replace 藍。

好多人領教過龍門冰室

睇依句就知係分化撚寫嘅文

話時話佢同建吾係唔係同一班人？

文匯報, the story is end

聽朋友容樂其推條好出嚟做雞養容樂其

其實點解咁多藍絲假新聞，黃呢邊咁多人如果照辦煮碗，威力應該大十倍

gay風重有成班本土撚吹奏緊架

diu個花名 好正

將黃轉藍又可以作個篇

仲膠過往死𥚃打

唔係唔想睇佢，但係佢野野影自己大頭見到佢排牙都唔開胃

一向係親建制

輔仁投共投咗好多年，當年已經群埋藍絲，一齊BBQ仲放埋上網

藍絲屌大陸雞走數又唔講

仲露底
露撚咗幾多次

你兩個自己搵日約出黎隻抽解決啦
成日睇你兩個屌來屌去好煩啊

成日扮曬嘢，暗示自己離婚其實就冇離到
有啲post仲要有打手幫佢洗白
講真都唔少人因為政見離婚啦
想有個狗老婆繼續掩護自己咋嘛

有邊個本土女同佢拍過拖呀

搵好多建制錢呀呢條友
嗰陣輔仁媒體廣告費都好似收成一個月五萬蚊
跟住又搭上容海恩同埋幫唔唔同建制run page做打手
你就以為佢霉

Who?

條濕尻包皮風係FB 好多盲粉撐架，仲以為自己好風趣

容癌

點解件高登柒頭會上到位？
淨係知佢係二世祖有錢玩下錶

係咪話好多人收唔到人工個單？
呢單原來又係吹

有冇師兄有黃店邪骨推介

高登年代個個笑柒佢割包皮

今日又有另一單強姦，不過係兩隻狗
點解要作故仔係人都知

唔提都唔記得有呢種野
社會容癌

呢隻

包皮風

仲有生日快樂事件

好撚柒，見到佢d po 真係打冷震

籃屍幻想的故事 只有同路人籃屍才會相信

生日快樂好似係仇思達

九唔搭八
求其作篇垃圾就話瘋傳
呢啲嘢傳定唔傳根本無價值無意義無影響

人血九大簋講咗幾耐

初代高登自貼post
比人吹撚到佢似小粟旬
明明就成塊馬面咁

成個腦唔係做愛就係錢, 作埋D文都萬變不離其中, 當正其他人同佢地一樣咁

鞋抽面

不過佢真係覺得自己靚仔個下好笑

個單野你柒左就認啦

因為世柒都唔好得幾多 個名一早臭晒

ＣＫ都一樣，先係本土分化，根住直接投共

佢由雨傘開始已經露哂底啦

笑死

風哥上水

得把閪口無證無據
我話佢老母俾藍屍狗屌到生花柳都得啦

叫風仔得喇

女手足有無咁蠢

容癌件死淫蟲仲夠膽老作抹黑手足
我個女仔fd當年投稿輔仁 條撚樣見人靚女就DM想約人出嚟食飯 正一淫棍

露咩底
2014已經知-9垃撚圾

條撚樣成日(想)食女

佢老友人妖中出羊子又係仆街藍絲，報狗督灰拉手足
自己著去台灣嘆世界

點睇劉正

最仆街係水鳩學生妹運槍返支那

同建吾條屎忽鬼好fd嫁嘛

容癌連容大媽都想食

皮肉錢都呃 唔驚有報應咩

另估唔到叫雞都有黃圈

求link

容生唔係有個fd以前做雞咩
好似搬到住半山啦喎
佢叫開班教下班新女嘛

成班仲垃圾過熱狗
乜7都屌
自己無建設就笑鳩質疑者 “錦鯉有咩高見”

可唔可以唔好經常政治綁架

d

拉

訓左冇睇
哪裡有分化那裡就會出現既健吾出左黎未

邊撚個，未聽過
tldr

x

世柒冇人理好正常 佢自己都其身不正 食人血鏝頭呃口罩錢啦

你慳d 啦 世柒都撐 你唔撚係街邊執舊屎講佢係金

果班新型熱狗有人睇架咩？

但係以虛假藉口令他人同佢發生性行為，已經屬於強姦

出嚟做雞收錢就唔犯法？

收唔到錢就話人哋呃你強姦你

2016

2016已經行埋啦